「未FC」 外國在港義士又被赤裸跳樓？

新聞source:

P牌推唔郁

快fc

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

墜樓𠴱個唔係五十幾歲嘅肥佬咩

唔撚係掛

fc

等有fc

哇

屌，又事件無可疑

wtf

24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會<<<集會已取消，勿推勿去

真納粹

吓？你邊間報館
大公定01 咁屈都有嘅？

oncc寫25

唔撚係麻

波蘭領事館？

被捕外國人咩國籍？

等FC

有紋身，睇下有冇其他報紙影到佢右手

推

人權法過左，話之佢搞幾十次加泰集會，呢個時候搞係倒米

你都on9 去唔去自己揀
放fake news等人唔去明顯唔係自由世界會做嘅事

唔好用放fake news嚟達到你既目的

推推推

但睇下面張相個人身型似佬味

等fc

有人巴絲幫手FC?

有無正面

Push for evidence!

Up

push

用腦諗下搞個加泰集會係高危，搞到人權法過唔到點對得住全香港抗爭者

唔代表你可以用fake news

好記得呢個義士
星期日見到被捕相時已經諗係咪外國人嚟

Fc左未呀

你要去咪自己去，唔使係連登度吹雞叫人去

屌呀，赤裸喎波蘭仔比狗輪姦過嚟

又係旨意哂人權法嘅人

....

Push

屌你老母

利申：照去

Fc please

如果去完出左事既話

請你自殺

Thx

Fc plz

隨便你，唔好再係度吹雞叫人去就得

你唔去咪唔去 唔洗放fake news叫人唔去囉
仲係度駁駁駁躝啦屌你老母

突發

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

麻煩唔好騎劫呢個post。

睇定o的, 但是個身好多瘀傷

wait for fc
照計無咁夠疆外國人都被自殺

放心唔會，各人既自由，各有各做

我都唔buy個加泰集會
但係五毛咪咁下作啦

FC

希望炒車

唉

希望有FC

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

crazy

出晒鏡啊，呢D如果調查走唔甩架喎

講番呢單野先啦
其他集中po再講番加泰

Fact checked?

搵領事館啦屌

呢個係叫搞日程表既人唔好再係度吹雞叫人去，佢不停係度post出黎

咁癲？

第一張相被捕人係外籍人士？

fc and push

求fc

onl9
blocked

真係出事既話，我自殺可以令到件事好既話我會去做

白車抬落黎果個好肥wo
係唔係同一個人？

推你老母閪

我真係好想知道，到人權法過咗或者過咗之後無用個陣時，佢地會唔會絕望到全部去ifc排隊

u r fake news

點解佢隻手瘀晒

推到有fc

好明顯 佢知道D浮屍嘅內幕 被自殺

Agger, 似肥佬wor

會唔會比黑警/老解毒打？

fc plz

係囉，大家睇定啲先

被捕睇似混血

要贏先可以真相大白
不如出去推行動post?

Afternoon sir

Pish

pish

BLOCKED
你唔認同可以唔去可以理論，但唔應該講大話呃其他人

大家自己fc
我見個集會 channel 根本冇講過取消

屌你都未撚fc
咪撚9up啦
張圖樣都冇

屍斑？

波蘭屬於北約

同殺美國人無分別

吓

赤裸跳樓？

LM 等FC

我都覺 身形唔多似

屌唔撚係啊

推撚左先

推到有跟進
靈探 問米 塔羅 乜柒都好
上次灣仔半截裸屍
都無撚咗下文

Tui

跪求撞車！

千祈唔好係義士呀！

大家同路人，

但請不要散播假新聞。

屌你老母
搞到連登變港人港地就係你依啲撚樣

fc, 希望炒車

特登搭飛機來港自殺唔make sense
咁特登搭飛機黎香港上前線make唔make sense?

Push
好希望係炒車😭

要fc搵本人

咪撚推呢個post 嘥熱門位

就咁睇死者肥好多

影撚到都被自殺

求炒車

source ? 無就咪亂up

唔係佢
佢左右手都有紋身

推到fc

想炒車 果日見到呢位手足比拉真係好癲

屌啊

想推post不如講下啲實際野

有冇人影到多啲跳樓相

唔好係又手足唔係又手足，確定係圖中人咩？

留名跟進

其實呢過咗之後都要等制裁名單落實
落實之後都要行政機關實行制裁

仲有，法案要求美國每年審視香港自治情況
先決定係咪調整香港政策法

淨番低嘅係簽證豁免同武器禁運

呢啲全部都唔係一次性
而係持續恆常嘅政策

咁其實係咪永世都唔可以搞加泰集會

唔好咁賤啦！亂傳假訊息，咁你同藍屍有乜分別！我都唔贊成個集會，但唔係事實就唔好亂傳！

11.12

屌佢老味

東網即時報導事主25歳。

我屌...

唔係散播，係叫出日程表果個咪再係度出post叫人去，佢要去就自己去，搞到條人權法過唔到死十次都還唔返俾香港抗爭者

神探！機會黎啦！飛雲唔同你地爭呀！

下！如果係同一個人就真係被自殺喎

下......

fake news 被捕人係我中同，冇25歲

push
求fc

年紀相近
赤裸被跳樓
又有外國人被拉過

過左人權法話知佢搞一百次加泰集會，呢個時候佢要搞咪佢自己去，唔好係度出日程表叫人去

去完冇事你自殺？

神探去啦！

邊度睇得出係同一個人

係同一個人嚟

痴線 好可疑

呢個咁易認又外國人唔會掛

你又知？

痴撚線香港政府 講乜都無用，講比美國知叫佢行人權法

如果被自殺新聞，最尾仲出防乜撚嘢自殺協會

屌又黎！？

你都幾無品

我意思係
個個講到人權法通過過咗海就係神仙咁
成日話過咗人權法就可以支持加泰

但係其實通過完都唔代表會做嘢
係咪實施制裁/係咪取消香港政策法係取決日後行政機關嘅取態

咁按照你地支持加泰就會激嬲美國嘅邏輯
咁其實係咪人權法過咗之後都唔可以支持加泰

推到本人覆

樣都無就話同一人
連登神探真係好嘢

希望係炒車

咁呢個呢

身形唔似

7頭又起度偷換概念

睇真啲先

Fake News Blocked

救下你要炒車

請fc 推

咁撚大獲

之前唔係有個鬼婆又係全裸跳樓咩？屍身仲分開左兩邊喎

又殺人

多謝你睇到
重新講多次，唔好係度出日程表叫人去，要去自己去

訓係床個個肥咁多

沒錯 觀望態度 拉

咪撚on9 你唔去還唔去
仲講乜兄弟爬山 依家話人倒米
一開始個個都話要攬炒 怕乜倒米

赤裸跳樓 應該係比黑警捉時扯爛左衣服
同款新衣其實無洗水有一陣味的

男的打到骨折內出血爆內藏就跳樓
女的輪姦完就浸爛浸臭扮浮屍再搵林愛國簽驗屍表後立即燒屍

咁你做乜野一開波叫人自殺呀，自殺好好玩呀依家

應該唔係同一人，利申知小小

打機都唔會旨意一招大技
但你地唔會想冒大險搞到自己無啦啦冇咗技
用腦啦 死牛一面頸

攬炒唔係炒到人權法過唔到嘛

又無可疑...

推到上波蘭報紙
波蘭人一定理解共產黨既恐怖

P牌仔 洗唔洗係cc搵你
親自解你聽咩叫弊多於利呀

即係唔係真攬炒？？？唔係兄弟爬山 各自努力？？？你叫人唔好去不如去現場趕人走啦到時 相信去嘅人唔會moon住連登

屌你老母做7野陷害香港人，唔洗死呀？

周身傷痕

開始起底攻擊
無人講過人權法唔重要
叫你哋唔好以為一通過就=贏啫
自己香港自己救 得個講字？

再解釋埋，下圖訓到張床都夾住啲肉，起碼300磅起跳，上圖目測無呢個重量

不分化不割蓆好冇
自殺好玩？ 開心？ 真係咁想手足死？
求下你地睇下班狗幾團結我地唔可以仲廢過佢地架

納粹港警

有無人知係咪真。。
我嗰日救唔到既 就係圖入面個鬼仔。。

幫推

On撚9你知唔知放fake news浪費幾多個人嘅時間同你討論同查證呀？你有point啲人自然唔去㗎啦

屌

5毛分化批鬥仲抵死

有無人fc到真定假呀！

wltf

會唔會有人可以check 到酒店cctv

你衰撚過藍屍 收皮啦01 狗

Motherfucker=狗娘養
Popofucker=狗隊養？

支持就去 唔支持咪唔好去囉 做返D 緊要野好無呀 出去衝都唔係個個啦去啦

支持殺人港共政權得到制裁及解散

被捕人士關注組admin喺channel出咗post
大家有最新消息請聯絡

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

我唔想係真。。
入面就係佢。。

Rip

痴撚線

仲有無其他相

希望唔好

但其實就算係唔係佢都好，件事都好奇怪
點解波蘭人會全裸喺香港自殺

好撚煩

日日都有啲未經證實嘅消息貼出嚟鳩討論

一次失敗就要講要自殺要去死咁，咁真係唔洗繼續落去啦

最後我拜託你唔好隨便用自殺同死黎講

今日(21日)凌晨近3時，一名25歲外籍赤裸男子，被人發現倒臥中環鴨巴甸街6號對開，懷疑從高處墮下，其時已陷昏迷，救護員將他送院搶救，惜證實傷重不治。

推呀！

乜原來你想炒撚到條人權法過唔到呀，咁你點對得住中環夜晚撐人權法大會果十幾廿萬人
仲有付出左咁多去外國遊說既人，你終於暴露左你目的啦

唔好亂吹奏，槍打出頭鳥，連燈捧邊個死邊個架。

希望炒車
亦希望知真相

p牌仔陰謀論又想屈人 笑撚死

你呢個人真係終極垃圾

發去大學去找呢位學生

5毛嚟 一早block咗

手手

習大包可能會想借重組警隊黎肅清白警添，萬惡共產黨

。

如果人權法過左冇用既話

請你自殺

Thx

推到成個歐盟做嘢

待FC左先 避免炒車

up

波蘭都算係美國盟友嚟

自己睇撚返你講既嘢啦，使撚屈你呀
你目的就係攬炒到人權法都過唔到，P仔唔係唔出得聲嘛，你擺明做到咁梗係屌你啦

唔洗理條仆街 班控制狂連登仔最鍾意就係控制其他人點做點做 自己就用鍵盤抗爭
自己就係真理 一定要其他人跟

我問=我嘅目的goodest logic

P牌5毛

,,,,,,

推呀

成隻臂咁多拳頭咁大既瘀傷

我之前有喺FB 嘅被捕人士尋人group 見過呢個示威者

當時我見到已有人認到佢，提供資料話佢係混血兒－阿媽係香港人，老豆係 （我真係唔記得係清楚係）美國定德國人 －－ sorry 我提供唔到證明，因為我無screen cap 到。

總之, 圖一被捕男仔，國籍唔係波蘭。

屌

靚仔RIP

正皮嗰班傻閪

知道左唔應該知既野俾人滅聲

.

Fc awaiting

你甩p先學人講手手啦傻仔

甘惡做咩，p 牌冇罪

人在波蘭 等我分享比啲本地人知先

CHINAZI!

乖 靜啲先 我地無p牌嘅傾緊重要嘢

Fb有個疑似係佢既人話佢alright

同一人..？

未fact check就咪撚post啦

屌你老母又無可疑？

cls

呢單仲點撚樣FC？
記者有得親眼睇屍體核對係咪同一人咩？

又係東方最先公佈？

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

唔係跳左樓，先拉呢個義士先既咩

隻手臂瘀哂

link 呢???

10月20日 17:30 荔枝角道白楊街交界，警察以警車衝前突擊，拘捕一名示威者。

10月21日 凌晨近3時，一名25歲外籍赤裸男子，被人發現倒臥中環鴨巴甸街6號對開，懷疑從高處墮下，其時已陷昏迷，救護員將他送院搶救，惜證實傷重不治。

警員調查後未有檢獲遺書，證實事主持波蘭護照來港，從附近九如坊3號一間酒店房間的露台墮下，相信事件無可疑，死因有待剖屍確定。

popo: 無可疑

fc到傻撚咗？新聞報
你咁勁又去做神探解剖埋出份驗屍報告

唔直接po link費時有mon po狗搞佢
我面盲分唔到係咪佢
大家可以自己去fb 搵呢個cm Fc

推到侵侵睇到

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

這就是正式錄用的打手嗎

屌你老母 未fc就咪撚開post啦

又赤裸跳
無可疑邊有人信

咁佢有無睇到個樣係咪手足呀

推 待fc

唔肯定 攞左先

爭咩啊

輸左全香港陪葬

...死因係有可疑...但係...佢個肚腩..?脂肪比例...?定係黑警係佢死前歲月養到佢肥肥白白...你知ga啦 鬼佬易中年發福嘛...

要fc!!

外國人都敢殺
所羅門做嘢 文宣要推畀國際睇

個身瘀撚晒都冇可疑？

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！ 陸續有來！

食屎狗

推
有咩理由走嚟香港自殺

push 有冇人知佢點

好鬼…最近好多依類未fc嘅疑似fakenew D文字圖片設計都係一式一樣 例如最新嘅係狗狗死咗
好有信心係藍絲做出嚟嘅fake news 想我地炒車
而fake news 嘅出處都係一個叫「守護香港」嘅fb page

fake news 都成差唔多800個LIKE

身型唔似
但最好真係有當事人澄清下

已經澄清左 睇fb

轉自其他group
各位放心，佢岩岩影咗張相，叫我同大家講佢冇事，仲有佢係21歲

咁就好喇

唔理推左先

睇到未呀！唔好再推啦！

咁就好

已有答案
唔好再推

會唔會係其他外藉義士？
我地要查清楚 一個都不等少
太可疑

演員黎佢fb已經比黑警控制

推呢個

拉

睇完呢啲po都唔知講乜好
開po嗰兩張圖完全搵唔到一個關連點
想做神探都要有腦先做得㗎

方丈報第一個報就係最好的fc 明唔明

同一個人？

屌你老母成傷痕自殺？

嘩屌 唔係掛

Lm

咁你炒左車啦
不推文啦

你知道炒車 即係知洋漢身份 可唔可以講D？

有facebook?

成身傷裸體自殺
警犬: 無可疑

又炒

樓主張圖個義士靚仔好多喎
依家張個樣差咁遠

無著衫跳落街 如果無可疑 多少知道乜野事，popo認證。

Show Blocked User - 零細好插

好彩睇返樓上係炒車

推推推 右手紋身

唔好再推啦

屌 cls

唔係果個鬼佬點解係炒車？死第二個人一樣係可疑，同果個鬼佬有乜關係？

又嚟，屌佢老母臭閪

自己推下先 雖然歲數唔夾

非同一人，小弟朋友，不用擔心。唔信我嘅可起底。

但波蘭呢位朋友大家都唔好放過，自殺無情情除曬啲衫做乜。

兩件事根本無關 死者唔係洋漢A 而係洋漢B 點解等同洋漢B死因無可疑？

Fc

thank you 巴打

推上Twitter！重點話要搵外國示威者！

金義聖:你叫我

On9仔 而家條友話死個個係50歲肥佬 同新聞講既兩回事
唔洗fact check? 唔洗比source? 佢話係就係啊？

會唔會有d係捉咗但冇人影到？
呢排都好似成日發生

？？ 真心呢

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

身形好似

靠你
陳彥琳都未查完又有新case

靠乜撚野
講緊條友亂咁講死個個係50歲又唔比source啊 然後你條on9仔就係度屌人叫佢比source

推出國際

都話唔係同一位

推呢個 個post炒車

cls rip

黑警老婆俾狗屌

被捕果個都係大隻喎
仲有少少啤酒肚

push
八國聯軍2.0

太好了

係咪同一個人先

推已報平安

追po啦屌你老母

有撚病 我個「屌」係嚇撚死既意思呀on99

pusj

兩點都未訓

fc好要推上文宣

唔撚係呀

炒車係好事黎

好事

On9

今日(21日)凌晨近3時，一名25歲外籍赤裸男子，被人發現倒臥中環鴨巴甸街6號對開，懷疑從高處墮下，其時已陷昏迷，救護員將他送院搶救，惜證實傷重不治。警員調查後未有檢獲遺書，證實事主持波蘭護照來港，從附近九如坊3號一間酒店房間的露台墮下，相信事件無可疑，死因有待剖屍確定。

Reported
Fake news 死全家

三毛發現

支持民主就要人自殺，同中共做法一樣。

fc左再討論

呢單堅核彈

無追post原來炒車
咁都好D

我唔信 如果真 會發生打仗

點知係唔係同一人?

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

721 831 101